
                      Una pésima película de animación, está entretenida pero te desvias de la película. Mejor ahoraos ese dinero para otra película que haya en el cine.

Está película decepciona bastante,debería haber sido muchísima mejor.😤😢
        
            